一人一個公司送嘅垃圾聖誕禮物

我先，隨身空氣清新機。放都冇人要

hr 有幾on9 先會諗到呢樣野？冇左annual dinner 已經慳返筆...

利申：國際大公司

以為你係木耳巴

我聽過最on9嘅：聖誕禮物唔係抽，係要bid，價高者得

連聖誕禮物都無

PS4

冇好過有
又多件垃圾，掉又唔係

咁正

金幣，大過5亳子少少，好似值三千，但無證書賣唔出，

hamper

隨身空氣清新機？
即係細細塊掛係胸前嗰隻on9仔識別器？
幾有用吖，方便老細同HR辨別邊位同事智商比較低

係

網上面嘅聖誕咭

送俾你既禮物 有pantry用既電器又或者必用的台面文具（A4紙 過膠片etc)
影完相，麻煩你交返比admin,
各位同事會係"感謝表"上面簽名 「多謝你」

抽到Switch, 不過係lite版無L用

乜都無